如果係香港入唔到u 我應該點？

小弟讀f.5 成績一般
啱啱一直諗 如果dse衰咗
我應該早啲出嚟做野 定出國留學好
如果出國留學 應該去邊
同埋返到香港做嘢又有冇優勢？

有得出國讀就唔好諗返香港做野

有機會梗係aim at 外國做野生活 香港唔住得人ga
係唔係外國讀書都幾睇你第日想做邊行

真心 有得走就走 唔好留係香港
外國生活番工前途都好好多
我d fd走完 都話唔會想番黎香港

巴打有冇好介紹 去邊度讀

但求一份穩定又唔低薪嘅工

你不如講吓你想做咩先啦

點先為之唔低人工

建議你可以去澳洲
要去就早啲去
唔好好似我咁浪費咗一年

去搵中介 攞下資料 做得中介都好願意答你問題

跟手考ielts 讀foundation

當然前提你真係覺得自己dse應該入唔到大學

點解個個都話係外國讀書係返外國做野好？唔係係外國畢業返黎香港會比較興香架咩？

認真答你 做警犬

香港讀唔掂而去外國讀嘅返香港會有乜野好興香？

唔好話移民定乜野，去外國讀完無做野就返香港搵工講真同張白紙無分別

1) 警犬
2) 地盤
3) 運輸

其實香港8x%人都入唔到

其實你唔講大家只會知你外國返黎，係香港做野英文好啲已經贏

入唔到ugc姐 有top-up, self-finance之後依家應該超過一半人最後都讀到大學

有錢去外國梗係去外國喇

我而家係外資銀行做Operations
身邊同事十個有八個都係外國返黎
有野雞有唔野雞
其實香港人咁崇洋，佢地寧願請外國野雞都唔會請香港三大
你話係唔係興香啲

利申：紅磚grad

對design幾有興趣不過應該揾唔到食

35k左右啦

一年學費加生活費大概幾錢

Ugc非專科畢業 公價13000

你真係夠鐘訓啦

識人ugc va。畢業 揾13000 翻到9點

其實咩係ugc 小弟太膠